278516
4175
Khách Hàng Là Số 1 là quyển sách khai thác hết tầm quan trọng của khách hàng. Khách hàng là yếu tố quan trọng hàng đầu quyết định đến sự tồn tại, phát triển và bền vững của một công ty, một doanh nghiệp. Cũng chính khách hàng là người trả lương cho chúng ta. Quyển sách có 8 chương từ khởi đầu, hành trình để có được thành công cao nhất. Quyển sách khá hay dành cho những ai lấy khách hàng làm nền tảng xây dựng công ty. Tuy nhiên chất lượng giấy và bìa chưa ổn cho lắm
4
688667
2015-08-25 22:28:01
--------------------------
197312
4175
Khách hàng là số 1. Công ty nào cũng đặt việc thỏa mãn khách hàng lên hàng đầu nhưng để thỏa mãn khách hàng thì cần phải biết cách.
Cuốn sách chỉ cho bạn thấy tầm quan trọng của văn hóa doanh nghiệp. Đội ngũ nhân viên giỏi sẽ tạo ra dịch vụ khách hàng tốt. 
Cuốn sách cũng cho bạn những cách truyền cảm hứng cho nhân viên để họ phục vụ khách hàng tốt nhất, nhân viên thực sự hướng về khách hàng chứ không chỉ vì đó là công việc và lương bổng của họ.
Khi khách hàng đã hài với dịch vụ khách hàng của doanh nghiệp bạn thì họ sẽ sử dụng sản phẩm của công ty bạn thường xuyên và nhiều hơn, tạo ra thói quen và niềm đam mê với thương hiệu của bạn
4
280007
2015-05-17 12:34:42
--------------------------
190250
4175
Trước tiên, tôi xin cảm ơn nhà xuất bản trẻ và công ty First News - Trí Việt đã mang đến cho người đọc chúng tôi một quyển cẩm nang bổ ích, đặc biệt hữu ích đối với những người làm Marketing, những nhân viên bán hàng.Khách hàng là số một của tác giả Ken Blanchard đã mang lại cho cá nhân tôi những thông tin bổ ích để xây dựng một quy trình phục vụ khách hàng hiệu quả. Nội dung chủ yếu nhắm tới bốn đối tượng là khách hàng, nhân viên trong công ty, hoạch định và phong cách lãnh đạo của nhà quản trị bán hàng. Theo cá nhân tôi, trong số đó thì phong cách lãnh đạo là quan trọng nhất, quyết định sự thành bại của công ty.
5
387632
2015-04-29 05:50:38
--------------------------
